[好重要!!!]Check下自己仲係咪選民身份

無fact check
但check下無壞 唔好俾壞人得逞

如果換左新智能身分證嘅
都請大家查下
因為最近爆左大鑊
入境處做漏野
換新智能身分證，市民揀左繼續做選民，但入境處竟然無將資料傳去選民登記處
有幾十萬人無啦啦無左選民資格

Send to yr fd
有冇被人取消了
我朋友啱啱check
突然變咗唔係選民
佢上年明明仲有去投票
大家得閒都可以順手check下double confirm
趁仲有時間
唔怕一萬

未登記嘅快撚啲做嘢

Push

條link 完全上唔到

而家淨係得2018
冇2019
係咪黎緊冇得選？

我load到 只係等左好耐
大家要俾啲耐性!!!!!
呢樣野真係好緊要!!!!!!

Push!!!!!

試緊

各位!!!條Link我load到!!只係laod得好慢 希望大家可以等一等

我仲係選民 無事

Push !
條Link真係好慢，我要入兩次先Load到

有野問
早排選舉事務處曾經寄過封信話叫我send 返封信比佢話confirm 個地址

咁我已經寄左比佢架啦,點樣知道個邊係已經收到

Load左成10分鐘都未得...

真冇毒Link?

幫你推

打返信上面個聯絡電話/選舉事務處熱線問

你驚係google打選民查詢搵一樣得

推